噢！聖誕節寄卡給他

臨近聖誕，無論嚟緊你會成為大將軍，抑或收到好人卡，我都希望可以為你獻上小小祝福

不過其實我就冇乜錢，所以CD-ROM冇份
想要就落7仔買ac啦，咁都懶！

提提大家，為咗確認填表嘅都係巴絲，麻煩喺度留個名等我認得你

link喺呢度：

戴返頭盔先，咁做目的唔係為咗收集私隱或者識朋友，純粹想自我感覺良好，希望覺得自己都有能力為其他人帶來暖意。睇唔過眼嘅麻煩細力啲屌，thanks

已寫

留名

lm

多謝你

留名 麻煩樓主

足球小將？

收工去買聖誕卡

至於可唔可以去附近郵局攞呢件事，我諗寄掛號應該可以？未試過答你唔到

已填！多謝

寫了 聖誕快樂

咩歌

寄給他即係要邊個地址？

填左
祝大家聖誕快樂

填左

噢 聖誕樹

你想我寄張卡畀邊個咪寫嗰個人嘅地址

填左啦謝謝

好warm呀仆街

填左form啦，多謝你先

已填

多謝樓主

LM

先留名再寫

多謝樓豬

聖誕快樂

小祝你聖誕快樂

鋼鐵悟空

以下巴絲已寄出
剩低嗰啲會喺星期一扮工時間寫

專業廢青
卡樂b
ariprprazole
矮妹正囉唔該
凍撚水少甜
煙花三月
生似蜉游
野豬兒
Taeyeon_泰妍
派派邦邦
泡泡與綿羊
Kumamon
魯芬馬蹄露
_隅
新歧視慘
好想奶你
任平生
袁澧林bb
高比拜仁反智轉身

多謝 期待
會貼係書枱

記得寫回郵

填左 多謝樓主

填咗
多謝晒

麻煩俾回郵地址，想寄返俾你

留返個靚名先

啱啱填左

填左 多謝巴/絲打

填左，希望收到。 多謝巴/絲打

名已留

人間有愛

填咗

收到啦
張卡好靚，多謝巴打，聖誕快樂

填了

留名 跪求人間温暖

希望抽中我 咁諗好似驚喜會大啲

收到了 張卡好靚 謝

咁快收到嘅
郵差叔叔好有效率！
希望你哋喜歡啦

另外，由於反應比想像中熱烈，
而家冧檔寫唔切，
所以喺度截龍先喇

填咗表嗰啲我會爆seed喺呢兩日寫埋佢，等我

望到個標題就彈左施永青個名出黎

收到樓主張卡 多謝呀

郵差叔叔純熟迅速送出信
生蛋快樂

多謝巴打 好有心

多謝巴打先
收到張卡了
好感動 終於可以同老母講 我都有朋友架

多謝巴打
好多字好有心

收到了 多謝你 聖誕快樂

全部人同我等住收信啦！

聖誕快樂

期待中
多謝晒

生命舞台發光的人絕不是只會說
放心巴打將來一定會係報紙雜誌見到我個名

多謝

一言為定，加油

可以撳入去睇埋首歌嘅info